[GBA]想搵返一隻game

細個嗰陣好鍾意玩一隻game
內容大概係一個男仔做任務
啲任務大概都係幫屋企人做家務咁
最近搵返部gameboy出嚟
想玩返隻隻game
有冇巴打有印象

Pish

冇帶點玩

無印象 幫推
咩畫風 美式定日式

似係日

呢隻Earthbound?

又名Mother

我都想搵一隻係話一個男仔周圍做任，佢有部pad可以上網，check下mail咁
有無人知叫咩

呢隻係打怪獸的